納dee完全跌唔落，今晚準備轉燈

DLGH靜d啦

但無道dee一開冇左500

重金

淡友未食飯？廢撚到

索羅斯廢淡

唔好跌咁多啦 聽日要揾定位針

唔好再跌喇仆街

今晚過千點

大戶我後悔啦 唔好打靶我d牛

真係熊市

咁既市走去買牛真係輸撚死你啊

可能無事呢

希望啦

真係無事

咁你有冇加call落納dee度

發發喇

上得山多終遇虎

前句錯後句岩